\begin{titlepage}
\begin{center}


{\normalsize 
Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования 
\\Санкт-Петербургский национальный исследовательский университет 
\\информационных технологий, механики и оптики}

\vspace{1.5cm}

\vspace{0.5cm}
\large Факультет систем управления и робототехники
% Upper part of the page. The '~' is needed because \\
% only works if a paragraph has started.
%\includegraphics[width=0.18\textwidth]{img/logo.png}~\\[1cm]
\vspace{2cm}

\large Лабораторная работа
\\ Вариант №10

по дисциплине <<Программирование систем управления>>

{ \large \bfseries <<Фильтрация сигналов>>\\[0.4cm] }

% Author and supervisor
\noindent

\begin{flushright} \normalsize
\emph{Выполнили:}\\
Студент группы R42332\\
Волков \textsc{А.~А.}\\
Щербаков \textsc{П.~В.}\\

\emph{Проверил:} \\
Томашевич \textsc{С.~И.}
\end{flushright}

\vfill

% Bottom of the page
{\normalsize Санк-Петербург, 2019 г.}

\end{center}
\end{titlepage}
